［7-7-2020］股市直擊+波神信眾區

死肥JAI打壓磨隊可恥

2hrs

其實係我有段時間做其他野
個零-個半鐘都得

仲未過到

D7PCBCPOPO

光

復

香

磨個幾鐘有1PACK石 抵啦

港

曾經有200蚊既QQQ不懂去珍惜....

不要問只要信

係咪又要準備WFH

Del左傳, 唔俾錢QQ賺

俾個中產fd笑禾諗移民係逃避